課金俾攬炒巴就咁快

人呢
快啲坐爆遮打花園

出嚟

J出口嗰部Projector 壞咗呀